電話就黎完約，用咩台最優惠？

目標係4G/4.5G 無限上網或起碼10Gb 數據用量

3 146 21mb無限

3台 $118。21M無限上網不限速